	%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
% "ModernCV" CV and Cover Letter
% LaTeX Template
% Version 1.1 (9/12/12)
%
% This template has been downloaded from:
% http://www.LaTeXTemplates.com
%
% Original author:
% Xavier Danaux (xdanaux@gmail.com)
%
% License:
% CC BY-NC-SA 3.0 (http://creativecommons.org/licenses/by-nc-sa/3.0/)
%
% Important note:
% This template requires the moderncv.cls and .sty files to be in the same
% directory as this .tex file. These files provide the resume style and themes
% used for structuring the document.
%
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
% 最后更新:2014年10月11日
%----------------------------------------------------------------------------------------
%   PACKAGES AND OTHER DOCUMENT CONFIGURATIONS
%----------------------------------------------------------------------------------------

\documentclass[10pt,a4paper,sans]{moderncv} % Font sizes: 10, 11, or 12; paper sizes: a4paper, letterpaper, a5paper, legalpaper, executivepaper or landscape; font families: sans or roman
% moderncv version 1.5.1 (29 Apr 2013)


\moderncvstyle{banking} % CV theme - options include: 'casual' (default), 'classic', 'oldstyle' and 'banking'
\moderncvcolor{black} % CV color - options include: 'blue' (default), 'orange', 'green', 'red', 'purple', 'grey' and 'black'

\usepackage[noindent]{ctex} %中文支持
\setCJKmainfont{SimSun}

%\usepackage{lipsum} % Used for inserting dummy 'Lorem ipsum' text into the template

\usepackage[top=1cm,bottom=1cm,left=2cm,right=2cm]{geometry} % Reduce document margins
%\setlength{\hintscolumnwidth}{3cm} % Uncomment to change the width of the dates column
%\setlength{\makecvtitlenamewidth}{10cm} % For the 'classic' style, uncomment to adjust the width of the space allocated to your name

%----------------------------------------------------------------------------------------
%   NAME AND CONTACT INFORMATION SECTION
%----------------------------------------------------------------------------------------
\name{雷}{砺豪}
% All information in this block is optional, comment out any lines you don't need
\title{个人简历}
\address{南京航空航天大学}{江宁区, 南京市 211106}
\phone[mobile]{(+86)~156~5176~2832}
\email{lei.lihao@qq.com}
%\homepage{raysky.net}
%\social[twitter]{username}
\social[gitlab]{curiousRay}
%\extrainfo{additional information}
%\photo[70pt][0.4pt]{photo.JPG} % The first bracket is the picture height, the second is the thickness of the frame around the picture (0pt for no frame)
%\quote{"A witty and playful quotation" - John Smith}

%----------------------------------------------------------------------------------------

\begin{document}

\makecvtitle % Print the CV title

%----------------------------------------------------------------------------------------
%   POSITION APPLIED（CAREER OBJECTIVE）
%----------------------------------------------------------------------------------------
%\section{求职意向}
%%\subsection{求职意向}
%\cventry{期望月薪：  面议}{应聘职位：初级硬件工程师}{}{}{}{}

%----------------------------------------------------------------------------------------
%   EDUCATION SECTION
%----------------------------------------------------------------------------------------

\section{教育背景}

\cventry{2016---2020}{自动化}{南京航空航天大学}{本科}{}{}
%{\textit{GPA: 3.95/5（相当于百分制89.5分）}、首都师范大学优秀毕业生}  % Arguments not required can be left empty

%----------------------------------------------------------------------------------------
%   WORK EXPERIENCE SECTION
%----------------------------------------------------------------------------------------

\section{工作经历}
\cventry{2020.12--至今}{技术文档工程师}{上海联影医疗科技股份有限公司}{上海市}{}{
	\begin{itemize}
		\setlength{\itemindent}{2em}
		\item 使用Tridion Docs结构化撰写平台，为公司研发生产的临床CT、科研MR、科研MI器械撰写用户手册（系统操作手册、软件操作手册、快速操作指南等）
		\item 参与事业部自研磁兼容监护仪项目的调研工作，输出界面设计稿
	\end{itemize}
}

\section{项目经历}


%%------------------------------------------------
\subsection{南京航空航天大学“本科生毕业论文（设计）”}

\cventry{2020.02---2020.05}{}{视觉注意机制与AdaBoost算法相结合的无人机目标检测方法}{}{}{
	\begin{itemize}
		\setlength{\itemindent}{2em}
		\item 针对不同地理场景的图像特征，实现显著图的计算与融合
		\item 基于OpenCV使用AdaBoost算法，得到使检测效果最优的显著图分量权值
	\end{itemize}
}
%------------------------------------------------

%------------------------------------------------
\subsection{南京罗普森智能科技有限公司（实习单位）}

\cventry{2019.07---2019.08}{项目负责人}{基于ROS的机器人自主建图和路径规划方法研究}{}{}{
	\begin{itemize}
		\setlength{\itemindent}{2em}
		\item 搭建基于TurtleBot、Kinect、ROS的移动机器人平台
		\item 调试用于建图和路径规划的ROS模块，实现机器人避障功能。\href{https://www.bilibili.com/video/BV13J411c7f7/}{[实验录像]}
	\end{itemize}
}

%------------------------------------------------
\subsection{南京滴普科技有限公司（实习单位）}

\cventry{2018.07---2018.08}{项目成员}{微信小程序前端}{}{}{
\begin{itemize}
\setlength{\itemindent}{2em}
   \item 基于Vue.js，编写商城类微信小程序商品展示、用户中心相关页面
\end{itemize}
}

%------------------------------------------------
\subsection{南京航空航天大学“自由探索计划”项目}

\cventry{2017.12---2018.05}{项目成员}{基于无刷云台的目标自动跟瞄控制系统}{}{}{
	\begin{itemize}
		\setlength{\itemindent}{2em}
		\item 参与系统各模块的连接搭建工作
		\item 基于STM32F4开发板，使用C语言编写程序，通过PWM的方式控制云台相机的运动
	\end{itemize}
}

%----------------------------------------------------------------------------------------
%   AWARDS SECTION
%----------------------------------------------------------------------------------------

\section{荣誉奖励}
\cvitem{2017.05}{全国大学生英语竞赛三等奖}

\section{专业技能}
\cvitem{}{CET-4/CET-6: 561/506}
\cvitem{}{全国计算机二级 C语言 合格}
\cvitem{}{江苏省计算机三级 微机原理及接口技术 合格}
\cvitem{技术栈}{C/Python/Vue.js/MATLAB/Linux/LaTeX/Kotlin}
\cvitem{工具使用经验}{Gitlab CI/Mysql/Keil/RaspberryPi}

\section{兴趣爱好}
\cvitem{}{TensorFlow 中文文档翻译志愿者}
\cvitem{}{持有业余无线电A类操作证}
%\cvitem{}{博客建设维护\href{https://raysky.net}{[raysky.net]}}
\end{document}